我決定組織一個香港共產黨

主張一個一際，全面取締50年不變資本主義，會否被DQ?

主張毛主席路線仲好喇

同基本法有否扺觸？

有抵觸咪釋法囉
行毛主席路線都唔比咁大膽？

新聞標題都諗好：港府否定共黨主義

支持

雲海試過，但警方唔批

比人dq 違反基本法一國兩制

真係？